水晶宮都開到齋 張伯倫贏到波未

垃圾

沙基利召

贏左啦 仲係阿果陣